［純FF幻想］港元完成歷史任務

5.28 中央宣佈通過國安法，連登巴打表示歡迎 一國一制

6.4 香港開始出現走資潮，金管局頻頻沽出美元

7.21 美帝宣佈正式取消香港關係法，禁止港元兌換美元。

7.22 巿況一片混亂，恆指單日跌1萬點，收報8,964點。同日，各大商戶及巿民開始以美元交易。

7.31 港府鼓勵港人使用電子人民幣交易，成為首個電子人民幣日常化的試行城巿。並宣布港元及外幣存款自動全數兌換成人民幣，匯率為 2港元：1人民幣。

8.31 非法使用港元、美金現鈔交易情況嚴重。港府採取果斷措施，維護國家主權，禁止使用港元或其他外幣作交易。港元及外幣現鈔需一個月內到銀行兌換成電子人民幣，匯率為 4港元：1人民幣。

10.1 兌換期已過，凡持有港元或外幣者；等同侵犯國家安全，依法處置。

未必係幻想

支共有咩做唔出